漸漸被中共油公司代替？

眼見呢年星星同加德愈來愈少油站，
開始有間支那油站霧起

我知道兩間都好似用緊新加坡既油，但遲下可能真係被踢出香港咁

遲多幾年可能得返一間支那油，一係中石化？

有冇人知間野啲油邊度黎

不計成本為咗搶個share嚟做
正常公司又點會做蝕錢生意

你篤返計數機其實間間都差多
只不過平時 ESSO SHELL 要兌積分先等於人地中石化折實個價

支那公司不嬲都係以本傷人

搶大左個market share 再壟斷

成日話乜柒以本傷人嗰啲都唔知入過油未

仲以為係陳奕迅首漸漸

支共油公司的確係出高價搶晒d油站位，你估做生意得sales個浸先可以以本傷人咩

香港多窮撚鍾意入屄油

坡油有，大陸油都有，廣州石化運落黎。人地搶market share 實係，但shell 果啲又唔見得想賣低辛烷值油等等開發新市場，而家間間賣嘅野都一樣，市民無誘因去施壓政府防佢一家獨大

租比果兩間貴撚過閪趕走晒
點頂

有賺無蝕既生意 除非政府傾掂唔用兩電 改買大陸電 跟手一刀切要換晒電車 咁油站就執得啦

咁好賺點會益外人

入過中石化普通油就知，水咁 佢靜雞雞溝大陸油你唔會知

中石化超級油暫時OK，應該仲係新加坡油，同 Shell 差唔多

星星同加德唔係同一間?

唔係話香港油價特別貴咩?
就算外國跌到好平,係香港都係好貴

啲站隔幾年就要投過 所以慢慢會多返支油

Exxon

原油價跌姐
入緊果D油係成品油黎
仲要19政府抽重稅

中石化柴油多水出曬名，折頭多都唔入，電油就唔多清楚

唔會溝水既，溝大陸油姐，架車唔會死既，反應慢D，油隔要換密D咁解

不過BMW/Benz V6直6以上入支油真係會冇咁熱

柴油唔使講啦 汽油就應該未有大陸油 都係新加坡多 不過唔知邊間去咗買韓仔油
page 6

同問

。。。。。。你睇下加德士個logo

汽油政府每L抽6蚊零6仙稅，淨係個稅已經等於台灣油價

邊間平又方便咪用邊間

中石油呢？
中石油啲普通油好燒過石化，石化好似冇乜力咁

我渣2.4偈，唔覺有好大分別

中石油之前同貝殼買油，而家同esso買油

咪就係
上面理解錯懶醒

本係講緊新批嗰啲油站地俾中字頭用on9高價搶晒

我只係想講，
香港愈來愈變晒中資

香港玩L完，到時你有既選擇，只係得返屎同尿揀

即係-2.7 係蝕錢生意？ -3.5 俾uber 又係蝕錢生意？
定係因為-0.9 俾一般人賺得唔夠多所以係蝕錢生意？

支持大星星/Shell/Esso聯手打柒大陸仔

中共成日搵中資搶market share
下下以本傷人

真係當d 公司唔識計數...人地黑card 4.2 都贏到訓係到
傻下傻下

你不如話加德士食水深好過啦

挑, 價高者得架啦
加德快放棄香港market

伊朗油

人地new joiner 一定高價爭站
其他油公司踩你都傻
呢個segment 安安全全有錢落袋就得

只要大家都唔入支那油，佢就冇得高價搶地

點解唔叫shell esso做多啲優惠？
中石油就咁搞張油卡行入去就減3.5，依家仲做緊3.8
佢地係着緊嘅，就自己做多啲優惠搶番市佔
依家人地擺明都唔撚care,繼續2.7仲要指定日子
正宗皇帝唔急太監急

中資天價投啲站返黎 其他嗰幾間根直本贏唔到 你睇上兩批就知 石油石化輪住玩
同埋嗰兩間個折扣係高過其他 都唔知點做到
石油仲要係買人哋啲油黎賣

薄利多銷 大把人會鳩衝

可想而知食水幾深

難得有公司肯平賣
啲連登仔就走去維護本身壟斷市場堆公司
話要食水深當啲消費者係水魚先係啱

一向不入中石化油

好在屋企唔夠400米就有間大粒星

仲要有地租差餉利得稅果啲

超級同星星有冇得打？
啲油差唔多？

中石化普通<中石油普通<Esso普通<加得快普通<Shell普通=中石化超級<Esso超級=加得快超級<<<<<<<<<<Shell V Power

中石油超級冇入過

但油越靚，副偈愈熱

車：BMW 直6偈

我係直四入加德普通，不如車中石超級？

係，對中字頭冇壞印象，其實中石化超級真係性價比最高

我有卡可以4.7升，抵不抵屌

冇油咪揸T車，遲啲買大陸電，咪連車都唔好揸，行路返工

咩卡

其他果幾間又要搵油卷又要申請唔知咩卡
入個油姐搞咁L 多野
中硬化行入去減3.5就減3.5 而家仲4蚊tim
仲食埋自己卡回贈

啱啊
又要做足功課又要指定日子
都痴撚線

都唔明點解要指定日子減價
同埋某d油卡都減 3蚊幾4蚊

點解唔開放walk in 優惠用黎打中資
係咪嫌賺得唔夠多

我發夢㗎咋，如果英資美資肯比中字頭黎插支旗，跟手比佢地喺經濟最發達嘅幾個省市搞合資提煉、售賣成品油呢？ BP就係個合資油站好例子

大家留意多d政府新聞就會睇到，每個油站既競投價都有寫出黎，睇完就知最高價同第二價相差幾多。以本傷人冇講錯。每次中標年期好似係十幾年

無力爆咪唔熱囉

中屎化入完會死火

前排咁多油站執都估到會俾大陸佬拎嚟做

以本傷人都可以揀唔幫襯佢
問題係根本唔批地俾其他公司，冇得你揀

中石化啲油大部份國內嚟 中石油就新加坡嚟部份國內
利申油行

叫d撚樣唔好入支國油好過啦

外國油公司做得最衰又係鬼崇減價
指定日子先有特價，walk-in一律只減$0.9，少數車隊卡/ 執笠卡-$2.9 ~ $3.5，中資有樣好，你行入嚟就係呢口價，通通-$3.5，冇咁多plan搞到你頭暈
Shell & ESSO兩間玩晒，有心一定夠做
大星星就擺明hea做，專揀D三煞位起油站，次次都係公路隔離，望到入唔到

最憎就係呢樣野，個個入油都唔同價錢
好心統一返收費，計好晒要收幾錢先學人賣油
1. 公司卡(指定企業 eg 一日用量要去到5000L)/
2. 個人卡
車隊卡根本冇必要存在，又要減俾人又要鬼鬼崇崇唔想咁多人知只會令人對間油公司反感，一個減$4，一個減$3，不如統一減$3.5

有幾睇唔開先會去油站入柴油

柴油呢
兩間或者全香港油站有乜分別
利申入esso倉油

其實中石油嘅油就係Esso 油
因為中石油係同esso 用同一個罐
所以其實入石油好過esso 入面包埋添加劑
而油站點解比中石化同中石油取代呢
係因為早排shell用幾億投咗個站想攞反個market share
之後中石化同中石油就開始搶站 好似玩到7億
之後shell chervon Esso 無人夠膽去因為鬼佬個套係會死計難計 但國企唔理要交功課
所以啲人入油話點解油價跌啲油都無平
可以話埋比你地知以后入油有貴無平 之後啲油站根本都唔計數
平均一個站一個月要賺300萬先cover 到個本你就可以預期啲油點會減價比你班友

柴油都一樣？
咁支石化柴油呢
又係贏國進口？

氣油柴油都一樣 石化國內入 中石油chervon esso shell 都係新加坡

thx bro
想知倉油同油站油最大既分別係咪儲存方法（filter）同價錢
成份配方添加劑都完全一樣